「拆大台」中大校長的信

心水清都知段崇智係唔俾政府有藉口係中大建大台
用信有禮咁請走大家，包括現場唔關事既臥底狗
同時又可以保護返「中大」後生仔

呢招高呀

相反港共政府 諗成晚都係得呢d垃圾idea, 無撚用

我係都唔割 去留都唔割 吹呀 屌你老母

我撐段爸
段爸咁都叫割咩痴線

爸唔爸我唔知
但如果要出賣在場港大同班手足
一個999 就搞掂啦

支持段爸
其實真心算係咁
唔通作為校長真係支持學生整汽油彈呀

要強攻，根本擋唔住，水炮車行前，已經win!

所有外來人請出中大，將學校交回校方，學生協助清理校園，反而政府難再攻。

push

push 正視聽

push,段爸

Push

講乜都好 我唔會割
中大 只是一條線
唔好比人帶到風

都用晒佢個lab d 存貨，咪叫你地走先，等佢可以補貨

校長最重要嘅係保護自己學生，我諗手足定落黎諗真啲，blackbloc嘅優勢就係認唔到個人身份，大家發完夢換返衫，俾黑警拉一樣會割自己

而家校長一封信話俾全世界知，要拉就拉黑衫，唔係中大生做嘅，咁有乜問題？將中大生同黑衫身份歸一再死撐先係真正嘅出賣，甚至會連自己都死埋

不過叫黑警查就做多咗，應該成立一個監校會，由中大學生自己對成件事展開調查，呢種做法連香港警察都用緊，相信佢地都會同意呢種調查嘅認受性

推

岩，靜靜雞報警就得，跟本唔需要寫信

咁樣真係幫學生洗白
起碼唔似港大條垃圾

唔明你想表達d咩

唔俾cctv班黑狗
除左現場偷拍
你搵撚到證據咩

中大呀

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

撐段爸
段爸咁都叫割咩痴線

前線入中大，識得用入面d 資源整魔法，但係入面d 資源會消耗，會用晒架嘛。

依家校長見情況都差唔多，係時候要俾大學去安排補充番d 資源，咁唔叫你地走先，大學又點安排人去補充資源物資?

如果校長要割，學shitty u咁打999 就得啦，點會寫篇野叫你地走?